5k打機list求評

CPU: i3 9100F $720
GPU: MSI Radeon RX570 Armor 8GB OC $1650
主機板: MSI B360M BAZOOKA $550
RAM: Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 2666MHz C16 Red $699
火牛: Corsair VS Series™ VS550 80Plus 550W PSU $359
HDD: Toshiba MQ04ABF100 1TB 5400rpm 8MB 2.5 Inch HDD $350
SSD: Intel® SSD 660p Series 512GB, M.2 80mm PCIe 3.0 x4 3D2 QLC $509
Case: Antec VSK 10 MATX Case -WINDOW $269
Fans: ARCTIC F12 120mm Low Noise Case Fan x 2 + GELID 140mm Silent Case Fan x 2 $200

Total: $5306

主要打機, 玩下apex、食雞, 唔洗玩3A大作

HDD: Toshiba MQ04ABF100 1TB 5400rpm 8MB 2.5 Inch HDD $350
做乜9要用2.5吋5400轉?

洗唔洗風扇啊
9100炸

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
呢隻會唔會好D?
我唔係好識睇幾多轉

我諗住加4隻風扇都係比多$200
如果加左會變吸塵機?

660p

咁你不如直接買隻1TB SSD算喇 又2.5" 又QLC

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$545

2 x Klevv Bolt X 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C16
價錢：$600

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASRock Phantom Gaming X Radeon RX570 8GB GDDR5 OC
價錢：$1,299

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,397

如果咁樣呢?

CPU: i5 9400F $1170
GPU: MSI Radeon RX570 Armor 8GB OC $1650
主機板: MSI B360M BAZOOKA $550
RAM: Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 2666MHz C16 Red $699
火牛: Corsair VS Series™ VS550 80Plus 550W PSU $359
SSD: ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 NVMe M.2 2280 SSD $888
Case: Antec P6 MATX - Tempered Glass $349

Total: $5665

上邊同你一樣但平你300

Intel Core i3-9100F Box × 1 $730
－－>CPU 不設退換，請保存收據及包裝，維修直接聯絡代理 × 1
MSI B360M BAZOOKA × 1 $599
Team Elite DDR4 8GB 2666MHz × 2 $558
GIGABYTE GTX 1660 OC 6G × 1 $1,800
ADATA SX6000 Lite 1TB × 1 $880
Antec NX550 × 1 $379
OCPC CS-V1 Black × 1 $179
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $5,125
運送方式
免費運送
自行取貨
隔日送貨: $50
即日送貨: $150
總計 $5,125
轉數快 (FPS) / 銀行轉帳
運費全免!

$3500或以下訂單會經順豐免費寄出至順豐自提點
請在備註註明順豐站 / 順豐櫃編碼
$3500 以下訂單，可加$20安排送至住宅/工商廈
*所有含機箱或屏幕訂單 可免費升級至送貨到住宅/工商廈*

偏遠地區或需另加運費，請經Facebook / Whatsapp查詢確認*

付款方式可參考

現金自取
貨到付款 - 只限砌機 (+$300)
信用卡付款 *3.5% 手續費* VisaAmerican ExpressMastercard
下單購買
聯絡我們售後支援購買流程付款方式除舊服務FAQ加入我們我的帳號
Copyright © 2018 | PEGASUS COMPUTER 飛馬電腦

話說我屋企一定要用wifi上網,
如果主機板轉
MSI B450I GAMING PLUS AC
好唔好?

轉塊有WIFI既板/ 出ITX

粒u俾多幾舊水好過喇

點解出itx?

ITX一定有WIFI跟

原來係咁架, 又長知識了

咁如果我買左itx板, 洗唔洗一定跟itx case?
用返atx case ok?

大既梗係放得落細

咁樣又如何?

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASRock B365M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$795

2 x Klevv Bolt X 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C16
價錢：$600

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASRock Phantom Gaming X Radeon RX570 8GB GDDR5 OC
價錢：$1,299

1 x Corsair VS Series™ VS550 — 550W 80 PLUS® White
價錢：$359

1 x Antec Performance P7 Window ATX — Green
價錢：$329

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,487

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$545

1 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$520

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$299

1 x ASRock Phantom Gaming X Radeon RX570 8GB GDDR5 OC
價錢：$1,299

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Corsair Carbide Series® 88R Micro-ATX
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,015

用Corsair vs系列就用 vs450 $260
要上550就用antec nx550 $360

傻鳩先用vs550

我會建議用B360m bazooka $560
加張msi intel 8265 wifi卡 $240
張卡有wifi(2.4G/5G up to 867Mbps)
仲有藍芽

都係8舊水，同你用塊asrock itx板差唔多
咁就可以多兩條ram槽方便第時升級

機箱你如果無乜要求，想平嘅嘅可以睇下zalman z1 neo
jumbo賣$260蚊
好撚抵,跟3把風扇，兩前一後
下置火牛
側透，背板有得走線

另外itx板唔一定跟wifi（雖然9成都有）
就好似Asus prime h310i-plus就無嘅

主機板+wifi卡係咪唔及本來塊板就有wifi咁好？
我唔差幾個槽，因為我都唔打算會upgrade呢部電腦我另外仲有一部主要用嘅電腦，5k呢部係次要用

唔太熟網絡野
但塊板on board個個好似仲慢d

其實433Mbps都幾少屋企上網係100m

咁你得100Mbps
用433用867都無分別架啦

570 8GB 智商檢驗卡

點解咁講？

用唔到咁多Vram
平三舊嘅570 4GB 冇分別

點解樓主張Rx570 8GB要千六蚊咁貴

技奸都係賣緊1200有找

Agger
貴超過100蚊不了

貴幾十蚊有8GB嘅話，第時唔夠用可以收多張返黎行Crossfire

100蚊全新邊度有
買黎做礦機先

cf都無撚用 費的

又唔好咁講，都有少少用嘅

我想問下點樣分辨塊主機板support amd/intel?

H310 B360 B365 Z390 =I
B450 X470=A

樓主拎多300出黎就可以解決WIFI問題
呢板ATX版有AC9560跟, 行1.73G
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x Gigabyte B360 AORUS GAMING 3 WIFI ATX
價錢：$950

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASRock Phantom Gaming X Radeon RX570 8GB GDDR5 OC
價錢：$1,299

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,850

之前上連登見人講話gigabyte易壞

thx

冇得簡, 淘張WIFI卡你自己識唔識裝?

點解冇得揀?
唔係可以揀itx/加張wifi卡咩?
唔明點解巴打話冇得揀

我指B板正常版有WIFI得呢塊

哦都唔緊要啦, 砌機加多張wifi卡囉

果D卡都廢廢地, 上淘寶先有好野/新高登唔知有冇

RX 570買有保養嘅二手，超抵屌

我諗我既選擇得呢張